烏克蘭又做野但得果幾十個Like, 這樣是不對的

出黎既人仲多過香港人, 6月到依家佢地keep住咁有心, 要比佢地知香港人有留意!

多謝

推

有住烏克蘭嘅巴打幫我地轉述俾佢地聽多謝佢地

不能只有我看見

直接like 佢地個page同相

感激佢地

全球抗共

去落小小會有張hk is not china, 其實最想大家share呢張

主權在民
光復香港
時代革命

主權在民
光復香港
時代革命

多謝你地

個logo 幾靚

We will never walk alone

阿媽，我又上鏡啦，早知梳下頭啦。

[member]程式碼[/member]

自己推